[元朗+上環] 政府群眾鬥群眾劇本

因為元朗事件, 上環黑警開槍被淡化. 黑警借敲擊盾牌聲音掩護同伴, 鬼祟於橋上不飢開槍射擊示威者. 有記者趕到才收槍.

政府利用元朗班黑社會, 對一般平民製造暴力事件,黑社會施暴其間不停換裝, 包括戴頭盔口罩, 換黑衫/白衫.

政府意圖將對準政權既示威者既形象, 同元朗暴徒掛勾. 令黑警有藉口升級武力

政府聲明更突顯呢個意圖

From 城寨
鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？